{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042895",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 블러썸펜션(22.1월 리모델링) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 未成年者の場合、ペンションへの入室が不可能で、追加人数がいる場合はペンションまでご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しはできません。 ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しはできません。 ペンションは青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の入室はできません。 入室と退室時間を正確に遵守してください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客本人にありますし、損害賠償をしなければならない場合もあります。 直火方式での調理と個人的に用意した炊事道具は禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 予約した方はスパ/ワールプール、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、基本調味料、常備薬、駐車可能などの特典を受けることができます。 周辺にはトゥムルモリセミウォン、中米山休養林、中米山天文台、北漢江水上スキー、夕立村、南楊州映画撮影所などの観光地がありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに入室できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、ペンションへの入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合はペンションまでご連絡ください。追加人数に対する費用は別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "ペンションは青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインと退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を正確に遵守してください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客本人にありますし、損害賠償をしなければならない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理や炊事はできますか？",
            "answer": "直火方式での調理と個人的に用意した炊事道具は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は他の利用客に迷惑をかける可能性がありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約した方にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "予約した方はスパ/ワールプール、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、基本調味料、常備薬、駐車可能などの特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはトゥムルモリセミウォン、中米山休養林、中米山天文台、北漢江水上スキー、夕立村、南楊州映画撮影所などの観光地がありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 591
    }
}